埋土GDP爆4區+牙龍英文爆3區 (17)

1001唔開po者GDP過1爆2

1001左又吾能開

依個真

圈圈子好波牙

好波

電雞真人應該好毒好摺 講嘢口窒窒嗰type

一般嚟講爆3/4都係冇3/4，樓豬咩居心

樓豬=燒山

詛咒龍jai英文冇3

[img]

貼5到

淨係比poly過3爆4
自私post

咁高

仲高過我上個sem

癲list

係意外
禾想牙龍有3加

HK no IT

真

真牙

你哋trytry

屌你

其他u未出牙麻

決定燈能屎你

pubg 10點召集

@電機
@羅清
@公主

5識

10點

笑左

sor我爆4

槍驚不了

你唔係話12點前都仲玩得咩

得牙

你老尾,有隻怪蚊識變速+神反應+唔驚電蚊拍,完全吹佢唔漲

好無助-,-''

咁10點啦

麻能煩

要沖涼呀清

圖刀5識貼

佢個鴨好能屎-.-

尔而家挽緊wor-.-

fake toxic jj
今日又學識多個字

123

-.-

巧彩禾刀系埋土一部分

IT狗

想念是會呼吸的痛

冇女是做偽毒的痛

利申毒能= =

fake toxic jj

有丁絲打:P

巧彩禾刀算系埋土校友

禾刀就尼系牙

食第3次雞

cls fml= =

又去左蒲吧

我對奶好敏感

mk

咩奶牙

我對奶==

日日r牙

飲嗰啲咋

👍👍

一對牛奶

2mins later online

Ok i want to hear ur voice

And fap

Jk day22

青你中文2?

比多我10分鐘

2左2埋右

Fap

英文2？

你老尾

屌你老母

系牙

-3-

矛野了

屌你老母屌你老豆

獸仔禾地挽場娛樂仙

++

駁5島

名呢柒頭

假牙

嘉靖挽牙

不鳥

岩岩想屌獸仔距就入左泥😂😂

會計仔幾時得

4bfangirl

Im ready

Invite me

穩下有毛人挽

死入泥

又禁錯制.. Invite me again

先醒起聽朝又要返工
好想射

邊到嚟㗎 好似幾chill

去開嗰啲好撚嘈 想搵清吧傾下計

拜一拜

唉又lag

完叫禾

12點會唔會有偷跑

一開麥就crash左

完

Ready

天都收我皮
開波10秒死左

Audit囝成日5知死左去邊-.-

你米咁多口水入番game ok?

笑能死😂

屎晒?

唔玩了 手機冇電

我一路叉住玩會仲lag=,=

訓了，天日10典半要反學

渣ga

食雞雞

4人模式第一次

渣ga少林寺

清會唔會太早

禾岩岩個場一跌落地面即刻有人瘋狂射禾

有個final review session

10秒真係渣咗少少。。。

係wor原來你仲未完sem

唔講咁多

單挑

法國sks真係屌打kar98

九龍城

屌你老母㩒撚錯相

有冇地址 遲啲去cc

以前唔係前一日5點偷跑咩

你痴撚左線?

因為有隊比禾地早落左。。

condom?

🚬嚟

藍莓8 5解釋了🚬

潛蟲你fluid mech點

。。。你好耐冇出街？

未出龜
如果拉curve預b range掛

我唔食煙
又冇吊過女
邊識分

其實B已經好好
engine入面係boss來

Poly出咗龜？

得依科叫有少少興趣讀-.-

唉polyhd on99

出龜未

有咩牛迫得過開大冷氣同風扇
飲住凍津路黎打機？

聽講聽日

開大冷氣同風扇攬女最牛逼

原本就訓 見到post名先醒起就快岀grade又訓唔著

牛b

過3爆4

好想有second up

禾系霞b 5系牛b- -

你牛迫

係^^ 電雞屎忽幾好吊 但5夠緊

係

quit左la
京咩牙

沙浦道 season吧

出龜未呀

放左

好驚科bre206

堅？
唔係四點咩

流

hkcc偷跑左

未

Blackboard ELC果個assessment result 係咪就係個overall grade?

4點放？

火箭贏左
kd抵撚死

請問有無埋大仔知學校gym room洗唔洗錢牙

要錢呀

係咪四點有呀

洗唔洗讀個啲乜fitness course

有咩可能唔洗

要呀，等佢出，之後網上報
walk in都得，但通常無位

Ching做開
可唔可以帶我做
岩岩接觸gym

唔係呀，你搵其他同學仔一齊做啦
我好少做

去緊klb吃晏 可能撞到你

我咁岩今日真係去德福喎

我淘大啊

突發！埋土出咗GDP！！！

上個sem gdp

揸波波

今個sem都出咗

幾個鐘之後

震驚十三億人

倒數4點一齊衝入去睇

話說剛才係canteen嗌左舊魚
好大舊

你食邊間
我淨係食頹飯

丸龜

尖嘴d鬼妹幾令

吊拿星好正

呢一粒中有d難捱

入唔入到睇依次啦你

希望最後a+多過a

你真係痴線佬黎

思前想後其實我法國自己介意自己入唔入到多過入唔入🚬

入唔到都好勁架啦

應該好難了,3科主科其中一科已經冇a+

點解可以咁勁

都係全部計數科係咁操
只不過我yr1個陣全部做2次再狂做錯過個d
yr2 sem1係咁而做完就算,已經7左
呢個sem勤力番小小做一次再做錯過個d就算

唔識咪問人，poly仔好好人

勁

上完個19 course再算

我最後A+少過A一個

同支筷子一樣長

希望遲啲blk x見

中大can?
幾錢

yes
$40

食左Ginza
原來淘大都有 我淨係食過尖咀果間

貴左少少
不過幾正咁

唯一poly有PP狂做真係咩問題都解決到

但冇ans

This

搵幾條友做完一齊對

都得既

如果當初我入既係EE就好

負皮條友好無聊

英文垃圾既天堂

唔係可以揾prof對答案咩？ tutor都得啦

背少少野都死

prof緊係hea鳩你多

入左大學還會認真讀書咩？

係啊，都唔知道點解有咁q多無聊狗玩負皮

仲有4分鐘

無偷跑就好笑

我仲要認真左幾年 覺得有d笨柒

巴打有tg？

3分鐘

唔會掛 我未試過無偷跑

god gpa

都唔收起all semester 嘅

@Ken999999999999999

，除非你過3.7，否則認真都無用

1分鐘

偷跑咗

wow,科car a+左,
3a+ 1a,好波

未？

咁既話都叫做有d用既

哇屌
圖圖圖

學霸啊

好彩無c

唔了太張揚

其實我係total差個sub grade封頂
Final sem出grade果日真係喊出黎

死邊科

大學生唔拿F咪得

AMA F

killer?btw咁快出GDP

唉,個心終於定d,上個sem一度覺得係唔係自己既智商已經連yr2課程都跟唔上

咁就跌左個dean list

唔關killer 事
自己柒

4 A都ok啦

好彩我今個sem醒水drop左個英文course

哇你21cred?

拉埋幾多

從未過3.7

禾
3A
2B+
1B

垃圾Drawing C左
好彩quit左

3.6？

hea 4年算啦

同牙宝考之前互射左幾次
實掂嘅

無啦 過完啦就快

5g,應該過

要去社會做狗了

hku

本身預2A+&2A可以拉返上去overall 4
點知一科無啦啦B+左我累全家(其實都9x分)
變左岩岩冇左4,真係抵佢仆街死

咩科咁pk 9x分都得B+？（商科有少少機會）

好慘

下年可以讀少d

我地一齊dean

電機

好癲 明明你叫哂春

下個sen cbs一齊攬炒

same A

成堆學霸

只因你身處poly hd

你都冇波波畀我渣

4b gdp幾多？

d 中英ser learn 全部C+ 曬，拉到屎都出黎先拉到去first hon...

英文course=垃圾

再讀另一科car係咪可以代替之前同area科car嘅grade?

quit左polyhd係正確決定

你問返dept

咁好啦

全部都係數黎

咁有機會啊（標準答案）

收到風牙龍收左皮

經我同牙宝證實

Apss1b14 靚過apss1b14c

好似3.7尾

我遇親嘅prof都好喎 佢話可以揾佢對答案

ABCT1D07 我英文咁能廢都a+,又多女目及,area D黎講屌打logic,仲計csr,識簡la

係
冇你咁勁

3.91

嘉靖ching
hkcc engine係咪放榜walk in去都有位

系 5洗in tim

PolyU shithole here

唉早知唔讀polyhd

你條過街老鼠走啦

#dog

彷似躺於雪地上

你未答我-.-
你係walk in定eapp報

屈機左少少。。，

walk in牙
追緊po牙

you like la on9 jai

幾多個sem爆4

好耐冇爆4了

禾刀想爆4牙

你walkin, 然後show 張學生證同考官講

禾埋大土木出身的

即刻有offer

唉,過去到有3偷笑,冇呢邊咁好玩

新鏗哥

真係唔係鏗哥個皮

個個刀走...留低禾系poly

你仲有電雞同樓豬

珍，比d學霸屌打

甘樣1d刀5好玩

畢業會番來做7仔/m core睇場保安❤

睇poly囡囡

蟲囝毒刀cu拉

mk behaviour

希望啦

跟隊😳

M core 最多女？

屍屍金遲放龜牙
大+刀系埋土一部分

v core

香港=/=中國
屍屍=/=埋土

埋土m core溫書幾正

上年大把仁叫尔5好刀照揀就低尔死拉-.-"

埋土特別行政區

後悔了

口德

麻麻,7仔就真係多,仲要係d跳舞mk妹

禾拍卡入吾入刀

珍，d囡囡巧中意跳舞

唔洗擔心啦,九百幾條路任你點行最後都會升得番

岩牙

你試下
我都想知

潛蟲流體力學點

唔知點解依科未派grade

九成九佢出得太難要拉curve

旦系刀入吾刀d電腦

又係喎

趕屎實xd

5緊要拉刀系過左一年時間，人生流流長1年算得系麥

有d道理

仲以為AMA1D01C會爛

禾有個fd i大土本高清刀巧似要毒

poly civil hd同ive civil hd讀既科一樣咁濟(雖然ive淺好多)
所以poly civil好鐘意收ive同poly hd仔

禾個fd話想毒完hd入政府做再一邊毒pt degree，聽講人工5錯

佢忽上腦
engine入政府係hku專利黎

佢個思維好怪

讀engine讀壞腦

好似隻船咁果棟野？
冇去上過堂

唔講都醒唔起，係正既

真係幾靚下

龍仔今個sem幾多

0.00

唔講啦

想問下retake 科目
個分點計

新grade換舊grade？

過吾過刀衫
禾京禾過吾刀衫

吊,有麥可以整英文地址ge信出泥--

有一科冇去到final

你英文咁勁都唔識牙

你唔只英文2，中文都2埋

放完工睇返呢度
成堆工程學霸

反麥工😱

補習社

埋大工程學霸集中地

教畜

補習導師=/=老師

補比老舒服好多

厄飯食

唔好講得咁難聽
我有教人架

教得差

岩
夠鐘又收工

圖豬館有麥書冷門又多館藏

我認我一直厄緊

你又知
補下我先再講啦
私補價：
小學$120
高中econ/bafs:$150

或者只教女同學呢

我決定造爛市
小學：$50
高中econ/bafs $100

咁你慢慢
我返補習社仲高過你

我私補都差唔多，160-180
補習社照除有時可能多d

抵屌到家長都驚

保證lv 2課程

我未講補習時間

開盡冷氣
天堂

我補習社依家一星期返五日

會計囝要5要而家挽幾場娛樂

返緊屋企
8：15啦

-.-""

我諗你都係比返小學個價架喇
見係你 收你$130

屏山

我返到了

狗也不屌

求其簡左本卡通豬系屯門，閪望快d寄信泥-.-

。。開左局，20分鐘內

咁我開返場先

純過蒸餾水

禾就死，米開

=.=。。你死左去禾禾再上綫

濁過坑渠水

吃不到的葡萄

泥個珍-.-"

臭

成班a0睇我5順眼又咒9我

吹牙

識趣就唔好過泥晒命，唔系唔好怪禾地唔客氣^^

日日上尼彙報算^^

牙蟲祝你今年出池

解晒尔密，再幫尔promote下 因該好快可以拉埋天窗

吾祝禾

會計囝幾時死-.-

尒刀加油-3-

-500

尔升到h雞u嘅話屎麥祝牙

Ku啲女好能外貌協會 識唔少

d囡巧勢利

渣你波波

hku engine有冇咩要求？
除左3322

夠gdp

5搵靚仔5通搵油頭毒撚拍拖?
你自己都5會同欣宜做愛啦下話😂😂

cgpa>=3.4 and full cert

-1000

珍牙
駁5刀

dse冇讀過physics會唔會唔收

有少少道理。。。

汁好自己個樣 是是正正正常刀有女埋身(好似系)

臭G

最好有phy
如果吾系比interviewer串

完場了 但我要食飯

你甘既諗法造就你成世刀冇女嘅成就

係咪必然要求黎
我諗到點答佢既

咁你有冇仔牙

已經好難。。

合拉囉-.-

系喎--

有 哈哈拉

話尔泥排有額外進修phy米得

G劉青咩料拉2+
男朋友系ku工程c 連登g光

有d道理牙

哈哈拉=>港大未來工程C
公主有福了

冇

成堆Hku n賤男神

不如話其實有讀 poly hd嘅時候 phy勇奪c+佳績
到時啲prof會對龍籽刮目相看

由幾難牙

咪係
physics甘難都有C plus

威到
啲prof實濕哂

厚（口）德國公主

你而家可能會覺得我kai 但係到你in完就好後悔點解當年冇聽我講（假設佢肯in你）

即刻買反本radian做下仙拉

受5起

巧芯牙

做麥勁

asso jai

你條文科友又識依本野-,-？？？

劉濤系米大陸人

系associate degree holder

5系點證明自己讀得掂牙系米先

高清刀德

簡稱a degree holder

G黎

有個studygram ge柒頭成日話做泥本惹牙

yes
I am a degree holder

你老母都系g

陳嘉靖都系g

連登logic

系

厚德公主

屋邨公主

又可以係人地到訓
冇冷氣咩

你老母

有開

尒地sick嘅fd挽吾挽lihkg

唔玩

metoo

發覺連登仔諗野正常d-,-

唔太覺

挽，仲起埋小妹底

五毛例外
尔刀系例外

得學術台同財經台有部分正常人=.=

都quit啦，驚咩

學術台假膠多

連登成堆毒L思想泛濫
咁都話正常

因為距地刀系毒撚

正確，就好似龍JAI咁話18碎破處係MK

可能我識埋堆on9仔多

mk仔

利申未破

臭雞

毒撚先上連登
你上連登=>你系毒撚

半mk仔

巧釆牙叔禾廿碎刀未破處^^

咁我都認自己毒既

其實系invalid argument
犯了肯定後項的謬誤
hkcc校友羅ching應該sick

毒撚先上連登
啫係上得連登既都係毒撚
但毒撚唔一定上連登

但我系c

上連登is a subset of毒撚

if all premises are true then conclusion must be true

10點pubg

@羅清
@公主
@電機

0k

不了，天日8:30考c

0k=absolute zero

腎籽可5可以放啲 cct pp上嚟

5g尒up乜

0k=1q 0k=免費任屌=臭雞

虫 =速成 中戈2 -->轉英文打--> L I 2--> 蟲仔英文2

禾矛backup

原來prof改咗做9:00開始
人類救星

cc 5系有pp database咩

冇答案

我咪答案
利申logic a+

串

男籽先有logic，巴打

利申 絲

冇 c打

些牙畀禾仙拉-.-"

莫文蔚把聲靚能到。。。

later ar

0k-3-

中文讀難好撚多

毒開中文巧易

用中文背能死寫能寫

中文好優美，英文蠻族人先鍾意

有冇其他part睇下

中英都有？

有一隻英狗比左負皮

腎囝系米吾色screen shot

怕自爆

5解釋了

冇la
lin lin cha 不多

好似都幾好玩
你哩份我應該讀過一半左右

好能正

果然係你，愛英文唔愛中文的英狗

利申 負皮得你都cap出嚟 我冇cap=唔是我負皮

我話負皮中文優美ge係英狗姐

公開吧

睇到頭痛-.-

你估禾是你咩-.-""

logic睇黎都唔易讀-.-

睇落難 學識咗點諗 一次之後唔使再溫都識

龍仔覺得英文容易d定logic容易d？

巧難

英文la

你啱啱都嚇我一大跳=.=

非語文科真係好容易，語文科=語言偽術（777）=垃圾

同埋我點會改個咁柒嘅英文名-.-"

例如hkcc

會ga

邊度的語文course都係垃圾

珍

所以決定有得hea就hea，時間應該投放係非語文科度

典解中意去太空

因為中文沒3 ，所以愛英文

有好多嘢都冇得解

成堆符號

而家講你咩

嚟嚟去去都是5個 其實英文字母只係一個term嚟

同埋唔洗背野
咁都幾好

要背啲fallacy

去我post出嚟個網睇下就g咩料

睇左

蟲囝今年刀冇衫就

高清囝變牙蘇囝

再變番高清囝，不斷循環

Hkcc cct 有個lecturer寫咗本書，龍囝要唔要pdf?

巧牙
tg sd?

Tg咗你

貝貝

蔡思貝

賢賢😘

其實條女係同學？

sp

睇落幾得意

les

禾同佢磨下豆腐咁囉。。

系。。

每月打21次丁有助延年益壽

LIHKG @ Android
霞清rip

唔緊要啦 唔使自己郁手了
利申 day23

念力打丁

4b我會唔會早死

射番多d補數應該冇問題

每日5次補返今個月嗰21次算

今日冇吃🍎
不過戒丁✔️

我+埋男朋友5次-3-

23係咪暫時最高紀錄？

Yes

Set個目標畀自己 戒到放gdp

都有條女,唔洗set都得啦

等條女幫你打

下個月尾先放gdp

禾刀巧似系牙

直接汁劑啦仲打

升大學GPA差0.01分 副學士跳樓死

Rip腎囝

大除夕

有d fd幾高gpa但f左科，慘撚到

禾應該5過衫

牙蘇珍系毒德巧新苦牙

人生冇ee了

Summer有冇野讀

矛牙

唔想咁快

講個笑話，你條女系基督徒

killer又搞事啦

唔要耶撚咪得

有時沒得你選擇

英文升龜差1分

冇試過
有介紹埋我

cut off依樣野真係好殘酷

珍牙

遲啲搵搵先得

英語霸權ge社會嘛

小妹project a咗 一正皮=一恭喜

大家識做啦

咩棵唧

Up乜-3-

我可以吊你屎忽

Pro ject -3-

公主b是咪耶能 未結婚卜嘢要報京嗰啲

5系非耶能刀會婚前性行為ge

草里數申請Dbs定citi巧

?

一定系citi,tracy

渣波波

5明

渣打迎新巧吸引

仲有毛其他原因

千雪

吃🍎✔️
戒丁✔️

溫c✖️
打丁✔️

死撚開拉957搭8

打機🔪

無 渣打最抵淨係迎新

父幹

挽能完，應該溫5唒organic chem

甘勁牙

食d咪得

食f巧d牙

5巧牙

6巧吾巧牙

睇睇下utube見到catgirl啲片㩒咗入去睇
差啲忍5住打丁--

7巧dd

8刀巧

🚬7下7下咁好d

10下10下

好波 識j一定j catgirl

princejoyce屌打catgirl

Prince morality 屌打 princejoyce

未換ac

kingcome幾好玩

龍jai唔好打咁多丁ok?
2個人嚟

Kingdom cum仲好玩

國王的新ac?

我cum你條女最好玩牙

請

打丁打到有眼疾

前列腺癌

條女幫手

btw有人個個cm都負皮你

條柒頭囉
5開名了

不遭人嫉是庸才

做咩唔畀我渣你波波

典解牙

青你google啦

禾學渣牙
吾sick google牙

真牛逼

牛巧逼

on9

用谷歌啦

渣腎籽對肥仔婆

我知邊個係真兇啦，垃圾band3哥 ，無恥英狗

臭鸡

錯了,其實係我,放飯個陣遵係我偷偷地用你ac負皮你d post

好勁啊你

龍仔潛水，好悶

5明2+ d90後諗乜

利申2015年出世 今年3醉

禾5醉牙

去人地到訓

唔明而家D 10後做咩，成日立志想做英國人的奴隸
利申：80後

蟲仔上水啦

55,我四碎都覺得呢位工友勁小學雞x100000;;

🚬

打錯字,,,

🚬
貼能錯左tim

聽佢表戈講佢吃雞5吃雞皮 吃燈吃埋燈皮

[url]插入[/url]

[url]網址.[/url]

射埋聽日既波

[url][/url]

🚬🚬有feel

見系牙龍親戚先比佢摺小冊子

連放4日

京5京佢5識摺[img]

今日冇得放牙
個個星期都好漫長

5好提了

唉,唔想出來做野

去飲下嘢就覺得時間過得好快

一帶一露

又7多次😂

有咩玩

屌俄妹

真人版pubg

好似係Mosin nagant

有預感好快會破處

禾葛fd刀系天日孝，話味溫晒😂😂

脂肪嚟講

起咗你底了
埋大david

召喚David！

召喚Hubert！ 放心，下個post會po曬你地ge名ga啦

David Lee
叫我啲fd子打柒你

見你咁撚on9忍唔住負皮咗你

咁快起哂人名

City Ben Ng

牙宝有得玩槍
好似好能正咁

乜撚野ben ng
講我？

David籽喺poly係咪畀人杯嗰班
得你好心同佢玩

真心唔知條友係邊個🤔

禾同佢系sp泥
佢毒書勁 禾俾佢吊換佢教禾功課

不過牙david真人巧毒 d fd 全部都系牙源甘嘅樣

好波 識利用毒能

有機會了
約出街食飯啦

唔get就冇嘢了

真心快d搵機會約出街睇戲
順便食飯 表現好既直落酒店

睇緊

食唔到唔好返黎見我

Ok

Aduit籽拍幾耐卜咗？

我邊有咁快
應該都仲有排先去到果個stage

吊拿星

唔係話一年啦咩

邊個同你講有一年

Quit左hd未

有印象你講過 可能我記錯

你記錯啦
不過我自己呢d野就鍾意順其自然

正常拍唔夠1個禮拜就仆左啦

未搞

今個sem過唔過3

都啱嘅 急唔嚟🚬

你又咁得閒呀
一星期就卜個d叫SP

user id 60115又定時推後門po

失眠🚬

唔過

ching早晨

唉估唔到我都失眠

Dicky囝嚟

畢業都未試過爆4，好失望，次次都差少少

禾金個sen希望過衫

爆埋圖出來就最好啦

堆人名邊個黎

但張圖係蟲仔來，點解條友要假扮你

Hubert Wong咪最on9那個
David Lee就正常過龍仔

咩都做哂仲未升旗六
飲野去人地到訓射埋上就波

岩呀矛自由既
想間中唔返下又唔能得

讀個master繼續逃避現實啦

珍芽

爛龜了

同條女冇哂下文？

4.5？

🚬有啲想g你打啲咩on9嘢搞到條女都唔覆你

我係你就射埋晏晝

讀完啦
再讀比老母屌到反艇

半年得叄日究竟可以點射法

Mphil話自己有糧出塞住佢把口

學下某d人咁讀完博士宣布退休啦

Fate。。。

曠工

過易爆衫

MPhil好似辛苦過返工

逃避現實

排公屋

rockets
kd

扮工都得淨係比下錢佢其實咩都冇做
累了

而家連讀書個心都冇啦

挽>>>毒書

烏蛇好能慘
癲到甘

rockets>>>>>>>>>>>warriors

明明挽先係生存既22

LBJ>HOU>GSW>BOS>CLE

原來牙ban真系吾系烏蛇
牙ban害人不淺
擾亂校園台生態

ßäñtêrš

珍啊

搞到烏蛇而家成個趙岸池甘

食埋個撚廚又準備上路

去冰牙

番公C
不過去左第到訓堅好訓